個支那 可以咁撚柒多老千股？

睇完 係咪10個有9.9 都係造假 全部都係垃圾老千股？

係得國企可信d 起碼有事中共會救 其他支那人有好野點會益外人 上得市全部都cap水

醫療物資都假 感染人數又假 咩都假

只有騙子是真的

搵隻唔係老千股會唔會易D

又唸起1101 67 哩D老千民企股

係。全部老千。
隻隻向下炒

得小學學歷 同 騙人 是真的

詳細？
師兄
哈哈

好好地做實業唔得咩？係都要上市cap水
而家比人告

啱聽

國企都係用黎cap 水

咁呢個垃圾國度究竟有咩係真

老千係真

呢句說話已經講左好耐, 點解仲會有人信中國...

重係班中國人自己講